Awwinorme koggokonna kohtus sel 20mal Martz 1853. Aastal astusid Maddis Kangor Mihkel Kok kes kolme aasta rendi rahha wolgo on siis on koggokonna kohhus selle asja ette wõtnud ja moistnud witstega kolmkummend hopi trahwi 
mis tunnistawad koggokonna kohto mehhed.
Andres Tamm XXX
Maddis Allik XXX
Tomas Laurisson XXX
